一人一個靈異事件經歷

我屋企一直冇屋企電話所以廳從來都唔會有電話聲
有一晚全屋訓曬 我自己係度玩電話 房門冇開
廳有電話聲係咁響
係好古老既電話聲 玲玲聲個種
我行出去睇睇 明明乜都冇
但係個聲真係好大聲 維持左3-4分鐘
搞到屋企人醒曬
最後都唔知點解有

好不安

有次訓覺起身條底褲濕左

咁驚

有次電話成個月無響過，拎去整又同我講無壞到

留名聽朝睇

朝早睇邊到有feel

有次係大本型去廁所 個時入到去有2格空左我個朋友好急衝左去其中一格 咁我諗住去埋個格嘅時候有個呀嬸衝左入去 咁我就企係到等 等左陣心諗點解個呀嬸無關門？我就行去睇下點知一個人都無

眼花下話